Exercicio de teste Spread.
==========================================

foi utilizado JAX-RS (jersey) com JSON
Banco de dados H2Databse em memória
Utilizei o servidor wildfly10 no desenvolvimento 


- para executar é necessário fazer o deploy em servidor web (jboss/tomcat/glassfish...)

Os recursos Skill(/spreadtest/skill) e Person (/spreadtest/person) executam operações CRUD com GET, POST, PUT, DELETE


*** criar Person com Skills:
curl -i -H "Accept: application/json" -H "Content-Type: application/json" -X POST -d  "{\"firstName\":\"andre7\",\"lastName\":\"fabric3o7\",\"linkdnUrl\":\"link7\",\"whatsapp\":\"2344337\",\"mail\":\"aa@email7\",\"skills\": [{\"tag\":\"mytag1\",\"description\":\"description1\" }, {\"tag\":\"mytag2\",\"description\":\"description2\"}] }" http://localhost:8080/spreadtest/person


POST  http://localhost:8080/spreadtest/person
{
	"firstName":"andre7",
	"lastName":"fabricio7",
	"linkdnUrl":"link7",
	"whatsapp":"2344337",
	"mail":"aa@email7",
	"skills": [
	        {
				"tag":"mytag1",
				"description":"description1"
	        },
	        {
				"tag":"mytag2",
				"description":"description2"
	        }	
	 ]
}

**criar Person 
curl -i -H "Accept: application/json" -H "Content-Type: application/json" -X POST -d "{\"firstName\":\"andre7\",\"lastName\":\"fabric3o7\",\"linkdnUrl\":\"link7\",\"whatsapp\":\"2344337\",\"mail\":\"aa@email7\"}" http://localhost:8080/spreadtest/person


**criar Skill
curl -i -H "Accept: application/json" -H "Content-Type: application/json" -X POST -d "{\"tag\":\"mytag\",\"description\":\"description\"}" http://localhost:8080/spreadtest/skill

*** buscar Person por Id
GET http://localhost:8080/spreadtest/person/1

curl -i -H "Accept: application/json" -H "Content-Type: application/json" -X GET  http://localhost:8080/spreadtest/person/1


*** buscar Skill por Id
GET http://localhost:8080/spreadtest/skill/1

curl -i -H "Accept: application/json" -H "Content-Type: application/json" -X GET  http://localhost:8080/spreadtest/skill/1


*** buscar pessoas com determinado skill
GET http://localhost:8080/spreadtest/person?skill=10

curl -i -H "Accept: application/json" -H "Content-Type: application/json" -X GET  http://localhost:8080/spreadtest/person?skill=10


*** buscar pessoas sem determinado skill
GET http://localhost:8080/spreadtest/person?noskill=10

curl -i -H "Accept: application/json" -H "Content-Type: application/json" -X GET  http://localhost:8080/spreadtest/person?noskill=10


*** buscar skill de determinado person
GET http://localhost:8080/spreadtest/skill?person=10

curl -i -H "Accept: application/json" -H "Content-Type: application/json" -X GET  http://localhost:8080/spreadtest/skill?person=9



** Não Concluido
- nos testes(maven/junit) não houve tempo de acertar a configuração, para achar o persistence provider.
- não configurado para iniciar pelo maven
